Netflix 有冇睇 The Last Czar

終於睇哂六集, 好唔好睇就見仁見智，但感覺好似回顧返以前讀沙俄歷史咁。

睇完the last ship, 多謝推介.

The last ship?

仲有兩套歷史片，一套鄂圖曼打君士坦丁堡，另一套羅馬卡利古拉

睇左 The Rise of Ottoman Empire, Roman Empire 未睇。
其實睇太多都覺得有點Heavy，都想睇下D輕鬆D既

)